美國聯合航空有蠍子從天而降 加國乘客被螫

聯合航空醜聞接踵浮面，有加拿大乘客投訴，早前乘坐聯合航空客機時，有蠍子從頭上行李櫃掉落，把他螫傷。他指控，機組人員在海關上機檢查前更自行把蠍子沖入廁所。事主現時表示會向聯合航空索償。

加拿大乘客貝爾（Richard Bell）受訪時表示，他周日由美國休斯敦飛往加拿大卡爾加里，在商務客位享用午餐時，感到有東西掉進頭髮裏，隨即有其他乘客提醒他是一隻蠍子。貝爾即把蠍子甩至碟上，又用手撿起，怎料此時被螫傷。貝爾把這隻昆蟲扔到地上，機艙服務員快手用杯罩着蠍子。當他與同行妻子上前察看之際，只見職員把昆蟲帶到廁所沖走。

貝爾夫婦懷疑蠍子是從其他乘客的行李中掉出，他們利用機上Wi-Fi搜尋資料，深怕螫傷他的蠍子具有致命毒性，職員又預先給他止痛藥，直至飛機抵達時醫護人員即時上機協助，幸好送院後發現並無大礙。而聯合航空也發聲明表示，確實有蠍子螫咬乘客的事件，又指當時機組人員曾與地面的公司醫生聯繫，以確保乘客生命安全。

貝爾妻子稱，聯合航空承諾賠償，但她沒透露賠償金額。貝爾說，無意提起訴訟，但希望聯合航空以機票優惠或現金作補償。

因聯航空